Jo Malone 香水討論

上個post講到 spring limited cologne collection

雞蛋花嗰支 frangipani flower cologne真心好香
唔知門市仲有冇得賣

樓主自膠 post title唔記得加返 (2) sorry
麻煩各位巴絲轉移玉步至 post (2)
連結喺下面

Jo Malone 香水討論 (2):